考車一問

D人話17歲半可以考筆試。之後排期等到18歲順便考路試。係咪真架

唔得

都市傳說 太後生考車 一定會肥你第一次

得

認真？

我表哥18歲就1 take pass 真心佩服佢
利申我19歲先2 take pass

假嘅

笑死